閪客黎講香港人認第二冇人敢認第三

就算幾好語氣都可以有野挑剔你
特別係老女人就最撚閪 做乜都得罪佢咁撚樣
唔該都唔奢望你講 下下都接接聲 又啤住哂
完全唔識禮貌 當人係狗咁款
得罪講句 中国人有時仲好禮貌同香港人
閪客快撚d去死啦屌

最大既問題係唔會認
所以呢個Topuc係唔成立

一陣又投訴

成日覺撚得自己高人一等，服務佢既人係低等物種唔需要尊重，但事實係d客又會幾有料，錢就比小小服務就多多，不撚知所謂，最仆街就係香港人

以前做過服務業，依家一比人服務就唔該前唔該後

係做過服務業就會明
強國客除左講野大聲啲 禮貌好過香港客

你拎o黎同中國比
睇你想俾人激死定食嘢中毒死

Agree,閪客來講老女人真係世界級，十個有九個都勁難服侍，小家又孤寒，大陸人要求少快來快走都還好。
老女人有時連普通常識都無，夠膽死指住個奶凍問有無熱order

所以我見親d 過份既就會話佢地成個大陸人咁

強國人講得笑，唔會眼高手低，好小試完唔買，買野以量計可能幫姨媽姑姐買埋，唔會搵野挑剔，知識小你尊重佢佢就信你，見貨比錢好小驗屍。

香港閪客黎講入黎比你服務，已經係天大賞賜，識小小以為自己好勁，樣樣都問好似人想呃佢咁，開盒驗屍咁驗。

利申：試過有強國客渣卡片黎搵返我買野，原來係親戚介紹，估唔到咁有心，見到張容容爛爛既卡片好感動。

香港人比少少錢就當自己係神
完全都唔識講禮貌 欠撚左佢咁

港女嘛

做過男朋友都明

咁我又真係同意，所以自己平時都將心比己，盡量唔煩人

中年女人先最難服侍
阿婆類多數都幾好

嗌個廿蚊糖水當人狗咁撚，每人一碗同我要水，問都唔問啲朋友直接話要四杯水，比到去得佢飲撚左半杯，其他個三個攞嚟洗野，戇鳩鳩煩撚到

公司成日會出優惠卷
龜靈糕優惠卷先最癲
一套有12張限期係一年好似$200幾一套
明明有一年咁多時間又唔死去換
過左期係要仲好意思問有冇得換
記得有一次優惠卷已經過左期幾日
有條女閪客打電話黎話
唔記得左換只係過左幾日有冇得換
我:唔好意思呀小姐，優惠卷前幾日已經完左冇得換
閪客:吓?搞錯呀!咩你地唔會有"歡"限期咩?
心諗優惠卷成一年期限仲想要"歡"限期
我:冇架，因為公司寫明期限去到個日就個日
之後仲要比條仆街閪客cut9我線
第二日公司接到通知話優惠卷可以拖後左7日限期
我好肯定係d閪客打電話去投訴公司先驚左佢地
比佢地d優惠卷再拖長7日限期

你都未見識過台仔

韓國人又係麻撚煩
買杯有啫喱既果汁又要走啫喱
又唔撚一早講走啫喱整好左3杯先話走啫喱
個餐牌又有圖又有英文都唔撚識睇

最閪一定係新加坡

雖然反共

但我接觸唔少大陸客
人地真係態度好過香港人好多

香港客同中蟈客其實差唔多
最撚閪一撚定係印度客 沒有之一

反共+1
雖然大陸人講野好嘈好大聲
但起碼唔會黑住面同你講野
又唔會多多要求

新加坡最西wor

拎張好少少既信用卡當自己大帝咁 真正拎勁卡既好低調好有家教有禮貌
係班中產最撚on9
上次俾完錢先話泊車要一筆碌夠某數 我話 成個area買野都可以當一個商戶 佢死口話唔得要取消張單 取完就話 係咪有得換coupon 呀
屌你 你跟本一開始就想換coupon姐 講咁多垃圾野出黎做乜9 果陣條隊長到仆街 仲要招呼你

Chur嘅客都冇咁乞人憎 你好聲好氣 講吓道理 我都話趕起d嘢畀你 仆街 嗰d冇禮貌兼心地差嘅客真係人間極品 講起就火滾

利申：逼緊地鐵返工 準備一陣又面帶笑容地畀客屌上天花板

有無故事聽？

做過豪宅會所，除咗啲外國人同小部分嘅香港人係好之外，基本上個撚個都當自己大帝咁

特別係做event嗰陣，你老味一下又話唔好玩又喺到投訴blablabla咁

冇打錯喎 你唔係諗住上面班大陸狗配得起用正字下話
唔好咁快比膠先啦

的確唔少香港人認為自己高人一等，成日只係識得笑大陸人點點點，但又唔會正視自己既問題，唔知自己都成日比人笑緊，投訴文化出哂名世界第一

對得多西客，有時聽到d 客係咁講唔該就覺得好難得

支那人係煩
但你可以大大聲喝佢地

香港人你大聲少少都嘈到你仆街

不過對住啲閪客我都會借其他客屌鳩佢地

香港人真係痴撚線 比少少錢當咗自己大爺咁
閪到

兩睇
服務業做過 顧客又做過
感覺兩邊都多閪人

大家都係賤種，不用分得那麼仔細

認同
俾得果少少錢就以為自己係大客

又怕執輸

返pt做飲食業
成日都見到啲閪客，有啲嫌肥牛太肥要換
嫌三嫌四，有時廚房出慢咗
唔關我地樓面事，係到屌哂我地
郁啲就話見經理投訴

雖然話香港係國際之都，香港人就以為高人一等，甚至批評大陸人幾無禮貌，其實香港人咪又係一樣，去到海外，一樣都係咁無禮貌，同啲大陸人無分別，係差在未周街痾屎咋嘛

留名

出黎做嘢第一份工就係做sales

所以都明白佢地幾慘，有咩都盡量唔會搞到佢地

老女人，中年女人，港女，西裝佬最衰

西裝佬
不能同意更多

小弟做投訴既
已經盲目左
一開始會好激氣
而家得啖笑

Fuck off newfag 新嚟唔好衝出嚟柒, 你係中囯人?

講緊我？

係 食個譚仔都又呢又路

香港客真係好撚閪

40路我都覺得見慣不怪
後生女甚至大學畢業既我先估唔到
嗰種「我俾左錢嫁估唔係唔得下話？」既態度

個個比完錢當自己大撚晒 乜都要r
之後又要搵野屌 最叻就係 「我一早講左啦」
講你老母咩講 唔撚岩心水就瀨皮 好撚on9
香港客真係最撚垃圾既人種 10個8個都係閪客
好心啦香港人 自撚私到呢個地步 有咩資格話大陸人

真係最驚見到香港人 唔打醒十二分精神真係驚佢投訴你 大陸客真係反而多數笑笑口咁 所以真係唔怪得sales對住大陸客反而都會回心微笑

大家如果有朋友係閪客
你又同佢一齊同枱食飯會點?

十樣九樣都係Back office一手造成

唔好講話客，老闆係老女人的話都係
利申：頂唔順公司果兩個老野老闆，已resign

大雜團最撚多依d閪客
幾時會見到茶記同大排檔會郁d就比人投訴?

冇人覺得個topic怪怪地 第一 第三

明明排哂長龍 都夠膽好意思話可唔可以整左比佢先

話唔得就黑你面 之後就企係到阻住你做野 迫鳩你要比左佢先
我就由佢慢慢等

唔係話針對女人 但九成都係女人

仲有d人成日落單冇耐就話｢唔該快d趕時間｣
試過有次幫條友寫完單一放底枝筆就同我講
｢唔該快d趕時間｣
屌你唔撚洗整咩
到整完比佢食完可以坐係到成個鍾都仲未走

大陸人個種閪係佢地本身教育同文化問題，似係佢地本身唔覺得自己有問題，我係op屌過啲大陸人唔好打尖，佢地係會講唔好意思排返隊。但香港人個種係睇你唔起，下下自以為高人一等 （當然大陸人香港人唔係全部係咁）

無錢扮有錢個班一睇就知，個樣直頭係狗樣黎
有錢個班，9成個個都唔該前唔該後好客氣
耐唔耐都會招呼幾個跑車客，個個都好好傾好有禮貌
仲有一種仆街，就係老公有兩個錢既臭西，自己心情唔好，可以屌埋你，我心諗你無左個西你應該即刻一文不值

做過服務業

好嘅服務質素只會比態度好嘅客人

你點態度對我我就點比返你

不能同意更多

依家做緊代購見盡晒香港啲垃圾客
中學雞既要求最為新奇 仲有好多港女都好黑人憎

無錯 你態度好 我點都比你先

態度西既咪慢慢黎 按守則慢慢搞

相向既

做完服務業之後感覺真係差好遠 見到身邊d朋友係到屌waiter真係好無奈
做到依家我依家慣曬講唔該

agger
啲臭閪香港人淨係識拎著數
你試下唔比，佢地拼曬老命
之後再投訴你
10個有10個都唔會買
你屌鳩我都係咁講
蝗雖然係有好大問題，但佢地唔係閪客
會幫你買野，r著數都係幫襯左先r

最閪應該係阿叉

當西客個到有1成利潤，我唔做你
每年都仲搵緊錢
你點對人，人點對你，兩個臭錢唔搵無咩所謂

呢個真，即使你係hea 9佢答，佢都好似冇野咁，傾得耐仲會好禮貌返

Totally agree with u

買少少野當自己大爺
唔跟T & C用services就屌你，最叻就話「我俾左錢」
一句到尾，大家都係中國人

有時爆膨直頭叫d 阿叉 comeback later
就算無客都唔會理佢，真係仆街黎
人又多，一個人睇野成棚人塞住
又臭，d 細路又馬騮咁

仲有最叻既就係R野，勁過港客，佢地真係可以R到最後一口氣

咁第一係咩人？

真
佢地冇禮貌 可能周圍坐地下 坐板
直情講話咁係唔得嫁
佢地會話唔好意思

香港人？''接''返你轉頭啊

講漏左
當然有正常香港人 都有好好禮貌既香港人

但普遍香港客都係

強國客有樣嘢好奇怪
你黑佢面，甚至串鳩佢都唔會收到投訴

我都試過大大聲話返大陸人

香港人都試過駁返佢轉頭
佢應該以為我唔敢出聲由佢鬧
走個時仲一路行一路鬧

排佢後面啲客仲同我講唔使咁嬲 唔使理啲無聊人

真正有家教 有錢 拎黑卡個啲根本唔會咁

香港客有咁差咩
我預到既大部分都好好
只係有啲煩習慣 例如 乜柒都要拎新 係個盒入面都要拎 呢度無都要問隔離舖拎
同部分排得耐/一做錯少少野就閪面
但禮貌上無咩問題

大陸客有啲會扔錢唔排隊 同好鍾意話買咁多比啲折佢 但同佢講返 佢會 對不起

利申 做左年幾旅遊景點sales

有一次係街度買嘢，
見到有一個港嬸，拎住兩件一模一樣樣但唔同顏色嘅貨，問過職員兩樣野究竟有乜分別。
個職員答佢只係得顏色唔同，佢屌個職員話呢個唔係佢想要嘅答案，答非所問。

我心諗，唔通你要拎去化驗所驗有咩成份唔同咩

仲要阿a 叫你拎 b 貨睇，阿b 叫你拎c 貨，跟住c 又話要睇d 貨show me show me，嘈到墟咁，又rude ,完全感受到印度嗰種髒臭亂

香港人都係普普通通，講閪印度客百份百係閪客

補充埋 最閪一定係印巴之類 無禮貌 無公德 閪面

熱奶凍
唔爭氣笑咗

香港人自視過高

同意，佢地r 野之餘講大話當食生菜，鳩up 話邊個同事應承左佢d 咩野咁

記得16歲嗰陣做m記part time, 有日企收銀位時有個男人同我講英文叫餐,咁都好平常嘅

但佢嗌完餐同佢月
隔離個女人用中文講,睇下依家啲香港人英文幾差

最簡單一樣野 淨係 say 個hello 都唔識就知冇禮貌啦
尤其是d abc 女 始終係唐人狗係改唔到食屎

得啦知你閪啦

以前做過pt 茶記 最撚閪果隻我覺得係明明仲未諗定食咩，但又叫你過去寫野，之後等勁耐先落order
走左去又閪你面，人地明明lunch time忘到仆街

唔關客唔客事
係香港女人麻煩
做客做同事做上司做frd都麻x煩
我諗香港女人一定係世界上最麻煩嘅種族嘅女人

冇人敢認第三係咪有語病

服務人果d咪一樣西口西面，香港人本性係咁，唔關客定唔客事

香港人白鴿眼到 問小小野好似殺左佢咁
唔買又黑面，買又黑面

香港人投訴最撚叻

之前做sales 我既原則就係一塊鏡
你用咩態度對我 我一定咩態度對你
你好聲好氣 我一定好聲好氣過你
你西口西面 我一定西口西面過你

仲有香港服務行業中指係唔好煩到我
至好個客入到黎睇買走完
服務人果個唔係為個客得到好服務努力，係為自己唔洗做多野而努力

閪都唔係主要問題，最on9係香港人對返香港人係特撚別閪

有本事你就好似強國人咁由骨子裡閪出黎，
唔好係度恰自己人又崇愛，係外國/外國人面前講哂英文含哂撚咁

崇外

Agger
要求好撚多試晒你成間鋪嘅野
但最後可以唔買

做過服務業都知最閪一定係新加坡人同香港人。
印度人只係煩但唔係最閪，你肯企硬唔比佢r野就無問題。
大陸人只係無文化，但實則好多有禮貌過香港人好多。
日本人閪起上黎都唔小野

唔好唔記得香港Serve人既人都係世界最西

強國客都有分高低
係尖沙咀等地方嘅強國客高級啲 豪爽好多 好多野幫佢決定完 佢會信晒你 就埋單
沙田啲強國客真係狗也不屌 試晒成間鋪嘅野 一句唔啱就走 叫人嚟戈陣就大大聲 同佢打招呼眼尾都唔望下你 係沙田做sales慘過食屎

香港黎講閪客真係世界級，又要貪小便宜，郁下就話投訴，又易發爛咋，三句唔埋又問候老母，遇過西客 又錄你音 又問候你全家 又話要去邊去邊投訴 真係痴lun線，反而大陸人鐘意快靚正 真係有時覺得佢地仲高質過香，可能香港真係生活壓力太大

人地唔做，冇飯開既係你囉
當冇晒服務性行業，屌你你食開果d高級少少既野，你自己煮唔煮到出黎？工就唔只一種既，人地東家唔打打西家姐
總統理論上要serve人民，老闆都要serve會同自己公司合作既公司既老闆
佢地有權又有一班人幫佢地做野，你又係咩新鮮羅白皮，自命比佢地好？
麻煩返入去你個井底，果度先係屬於你既世界

agger,試過無啦啦有條港女問我知唔知另一個部門啲嘢仲有無賣，我好聲好氣同佢講我唔知，叫佢問返嗰邊啲人，佢就發老脾鬧鳩我。

agger 香港服務業係幾差

香港客根本同支那客一撚樣
只係睇落去有教養光鮮d
你知香港幾多精神病人架啦
小小事就投訴

利申：唔係服務業，但覺得自己做緊服務業

有無發覺香港啲閪客多數係女人

中國客係衰on9，成日問埋啲弱智問題，例如問個價錢係咪人民幣，屌你而家喱到香港黎呀係咪人民幣 美金黎呀咪撚買呀

香港客就衰大牌，自以為是，恃住自己係客就大撚晒，以為自己係大爺

印巴個啲就最撚麻煩，成日夠鐘收舖都賴死唔走，行過去同佢地講我地收舖啦，佢地話就話okok但就都係唔撚走 仲要麻煩到乜柒都check，check完都要再check，但就一定係塞住個收銀，明明隔離有位都唔去隔離係要阻住你，之後又R喱R路，無野送都想R個折，好多野講完比佢聽，好清楚架講得，兩秒之後又問過

但係都有好既客既，香港同中國客我都遇過好好、好有禮貌，只不過係閪個班佔得太多

人地地頭佢點敢投訴呀
又或者係唔知點投訴

Agger D印度佬最鐘意R呢樣R果樣

不過香港人一樣好多都好撚閪

惡性循環，平時返工見得閪客多，放工就閪其他人

因為女人一向係閪格

真

Agger